[唔識下廚] 卡 路 里 炸 彈 [傾下閒計]

一殼熟飯撈三個滾軟嘅薯仔(手掌size)加埋應該有超過50g嘅牛油
隨便撈埋手撕火腿(應該有100g) 手撕三文治車打芝士片(好似落咗4塊)
諗諗下雪櫃有mozzarella先加做topping(唔知幾多)
焗200度30分鐘睇下先

淡淡定望下點先

自己閒閒地會望日本人嘅家居煮食片
level好高 好澎湃嘅女子力
自己跟本冇心做咁多步驟… 洗碗好麻煩…
尋日就突然諗起 不如玩唱反調
成就今日嘅炸彈

痴鳩線

咦 有雞蛋喎

其實可以炒埋一碟變risotto

個人唔係好鐘意食一嚿咁嘅蛋黃，督爛咗撈一撈

等等俾我google下risotto其實係咩嚟先
零飲食文化

杰啲嘅西式粥

好似好好味 睇落唔難做
但係唔多附合我嘅懶人主義
搵日有心情做 多謝賜教

個蛋好似熟咗

試味時間

其實佢都可以算係清雪櫃餸

頂 落太多芝士 薯仔冇訂企
變咗芝士飯 明明我想食薯蓉飯

好邪惡

買定啲雞湯寶放屋企先

其實兩樣都係咁邪惡

焗多陣先
本身用整焗飯嘅心態去整
鐘意亁身嘅

yeah畫埋呢個就可以填滿張紙

仲係好稀
250C 10min 睇下點

巨乳好難畫

好想食菜…
成口芝士味…
好膩…

咦 有明太子蛋黃醬
落埋去睇下先